[有IG嘅同我入黎] 捍衛自己地盤啊diu

啲毛洗晒我哋啲comment版！ 睇到眼冤！！！

Diu zau kui dei ah

鍵盤戰士 做嘢啊！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

冷氣軍事都係啊！

唔可以比佢哋踩我哋主場

diu zau 5 mo ahhhhh tui ahhhhhhh

Push

仲有立場新聞同埋hungryfoodiehk都係呀

幫手like

Tui

對抗FB/IG/YouTube五毛的最佳做法

打完#反送中記得tag返#8964

藍絲五毛忠愛黨，
親共撐警反亂港！

pish